認真 係時候要走

冒住比人分化都好

記住當繼續有人係現場 其他人就會間接將自己既責任放係現場人身上 久以久知 呢場運動就會散失